女朋友叫我係髮型屋等佢剪頭染頭是否on9?

一等要等成兩個鐘都on99，大家點睇
應該等
睬佢都有味

咁大個人都要人幫你決定
拎啲霸氣出黎啦